FIX Summator
=================================

Тестовое задание

**Для запуска выполнить следующие шаги:**

1. Установить зависимости `npm install` в директории проекта
2. Установить зависимости `bower install` в директории проекта
3. Выполнить поманду `npm run start`
4. `Открыть в браузере http://localhost:3000`

PS
не осталось времени доделать валидацию при переходе на шаг 2
и дописать продакшен сборку проекта

```
./app - исходный код проекта
./dist - директория для запуска в дев режиме
./tools - скрипты для сборки
```
